談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

談判開始！川普：協議不能對等 要讓美國佔上風

〔財經頻道／綜合報導〕G20峰會結束，美中貿易同意暫時休兵。美國總統川普週一再表示，與中國的貿易談判已經展開，但強調協議必須以美國利益為優先。

根據《CNBC》報導，川普於白宮向記者表示，目前正與中國進行電話協商，並指出兩國間的任何協議，都需要以美國利益為優先。

川普說道：「他們（美中貿易代表）在電話上談了非常多，之後也打算會面。基本上，貿易談判已經開始了。」。

但川普也補充：「這次協議必須對美國更有利，因為中國在這方面享有優勢已經很多年了。」，他指出，中國對美方的貿易順差已「足夠」，此次美中協議勢必不能對等，必須是1項「讓美國佔上風」的協議。

1項

大佬你訓喺道都佔上風㗎啦

又黎

又撚狗

推!加中國關稅

大家果然冇睇錯侵侵！

一返到屋企就即刻撚狗

D中文係9 tran 架啦唔駛太在意

所以唔會傾得成
上面點會肯開放市場同唔抄野